Jc the legend

I am Jc
I can sing
But I am a boy